# Больше не Пушистик

Переопредели метод setName в классе Cat так, чтобы программа выдавала на экран надпись «Я - кот».


Requirements:
1. Класс Solution должен содержать класс Pet.
2. Класс Solution должен содержать класс Cat.
3. Класс Cat должен наследоваться от класса Pet.
4. Класс Pet должен содержать два метода getName() и setName().
5. Класс Cat должен переопределять метод setName().
6. Программа должна выводить на экран результат метода getName() объекта pet.